---
layout: "comment"
hidden: true
title: "4895"
date: "2008-01-03T09:41:37"
uploadBy:
- "fitec"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Über die Bauanleitung würden sich sicher mehr freuen.... Aber ich weiß nicht ob ich das so hinkriegen würde. Ich frage dann im März mal an.

Gruß fitec